1A紅蛋

早前1A上掛了紅蛋 部份巴士近期已經轉做88掛牌

此外現時只得UW5437仍然係1A掛牌

內籠

Video: UX1245@1A 往尖沙咀碼頭